5歲白人男孩Cannon Blake Hinnant被25歲黑人鎗殺 傳媒唔報 網上發起Say His Name行動

CNN, NBC, CBS, ABC, and MSNBC, as of Thursday morning, have yet to cover the attack. Fox News has covered the tragic news.

Some have argued that the lack of coverage is because of the races of the victim and the alleged murderer. – READ MORE

俾人屌完後都報導番
但刻意唔提種族

最後希望Hinnant RIP

BLM

RIP

美國民主黨biden 成功爭取小朋友被槍殺

全面開戰未.

就算BLM, 同女拳講得幾好聽, 實際根本就唔work.

黑人根本沒文化, 又有侵略性. 我開上帝模式都OK, 屌你自己發神經一野打死左人.仲邊有時間同你講耶穌...

你比一個臚內高潮既女人做管理層, 下面個d 實係19, 乜都唔做只係識擦鞋. 成日都話要溝通. 上面壓落來, 仲邊有時間傾. 咪做到林鄭咁既7樣, 仲衰過689.

中國人搞黑人女拳, 只會引火自焚.

堅 推

推

聯署支持封殺微信同TikTok

pidhw

cnn表示種族突然唔關事
btw 例行公事，召喚John weak 黑仔

OBLM

黑人賤種

特朗普為左選舉 細路都唔放過
打呢張牌真係幾屈

BLM已經成功爭取白人成為二等公民

真 叫個細路用條命碰瓷
支持敗登

做多左啦

個黑人有冇被拉告謀殺
你話我左膠都好乜都好，如果處理係正常個犯得到應有懲罰咁我又覺得冇乜嘢

呢啲真係反智
平身想平權但而家反而變咗黑人特權

Retweeted

white lives don't matter

報道唔正常

試下黑人小孩被殺

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

見好多人屌Ｄ BLM

black supremacy

佢哋眼中黑人弱勢係正義
你privileged好應該收皮

係黑人嘅文化太撚勁先咁多人出聲

左膠我睇唔到

RIP cannon

CNN同TVB一樣

偏頗得好離譜

而家係話講緊媒體有問題

Nlm

民主黨：唔準報，係咪想我地輸

黑人特權

啲blm supporters好正 話個黑人俾人即刻charge所以race doesn't a matter
屌 個小朋友係俾人秒殺點同George Floyd比

俾人屌上西天

黑人根本垃圾DNA

Classic fake news = the enemy of the people

Rip

你on9?
左媒完全唔提呢啲不利報導都叫無問題?

咁跪死嗰個黑人嘅差佬有冇得到該有嘅懲罰? 點解美國d左膠媒體咁大肆報導?

blm

BLM 唔work 係因為啲人唔係要求平等對待，而係優待

你認真?你不如去查返新聞先?

#All Life Matter~!!!!!!!!!!!!!!!

fuck nigger

痴撚線傳媒唔報?
點解會變成咁?好支那feel

Boyslivematter

左媒大肆報導唔代表呢件事係岩,唔代表對面就應該一樣咁做,點解要假設有人死就一定要全世界知,有冇諗過佢地屋企人都未必想,我只係想講左膠有立場報導一早知啦,佢地又唔係阻礙個消息,係選擇唔報姐,咪由得佢,佢地唔報始終有FOX NEWS會報,搞大呢啲事加深種族仇恨唔係好事

唔係呀話傳媒唔報導都叫冇乜嘢?係我問題定你問題

Push

而加傳媒有報喎只係左派傳媒選擇唔報, 咁個犯係有得到法律制裁既有咩好煲大?美國種類衝突已經好嚴重, 左派事事煲大唔代表對面都要咁做

又一個

White live doesnt matter

“傳媒唔報”似係藍絲會講嘅野
可能有報但無乜篇幅

all lives matter

就係你呢種人太多先會搞到中共周圍拎著數全世界都冇人敢出聲搞到今日咁

唔知關唔關示威事
但個Cannon好慘

所謂正治正確真係好得人驚

因為黑人被殺 所以黑人的命很重要

於是上街示威嘅人又偷又搶又搞事又破壞,甚至漫無目的上街遊蕩都唔容許人批評 咁仲係自由世界咩？

今次白人小孩被殺 係謀殺 係不論膚色嘅問題 殺人就係殺人 犯罪就係犯罪 就算你係黑人 都應該受到制裁

唔應該因為正治正確就要每個美國人噤聲

你個比較唔成立, 中共壞事做盡從冇得到過應有懲罰, 個黑人犯已經被控first-degree murder, 煲大件事有可能會引起更多種族仇恨, 你睇下上面留言已經有幾個兒登仔係度侮辱黑人啦

左膠反屈侵侵唔肯禁槍成功爭取小朋友被槍殺

遲啲班香港班蝗都會咁做
諗起就恐怖

一黎媒體報導偏頗
二黎大眾反應冷淡

調反轉頭
George floyd嗰幾個白人警察夠比人拉左告謀殺啦
Blm都無平息啦

宜家就係屌啲雙重標準

咁咪就係話佢地好biased
唔係好似極右淨係報假新聞話武肺係5g整出黎先叫fake news
Selective reporting,用narrative去大細超double standard
呢d已經抵比人屌fake news
侵侵呢幾年好多野係比人無限放大
用加深種族仇恨而唔中立
咁似係activist rather than a journalist
無資格叫自己搞新聞
15年尾德國單難民集體性侵案就係咁

根本係乜都有位入對方
Looting嗰陣aoc話因為侵搞到d窮人要搶野
Pelosi前排仲唔肯認2月Chinatown單野錯又係賴侵

認同你講嘅人死唔一定要話比全世界知﹐要照顧事主屋企人嘅感受。不過報導新聞唔應該刻意避開可能有種族因素嘅事件﹐報導手法只要focus喺個事件本身咪得。另一方面﹐有揭露先有得改進﹐如果美國班黑人真係有呢d現象(高犯罪率)﹐報導出嚟先至係負責任嘅態度﹐高關注度下社會先有可能會創造條件比佢哋嚟到避免呢d現象。副作用梗係有﹐社會撕裂分歧﹐不過長遠d睇﹐既然有促進改進嘅可能﹐呢d報導就有其必要性。

係人哋得7同8歲嘅家姐面前
對住5歲嘅小朋友個頭開槍
唔理佢係乜種族
根本唔可以叫做人
係畜生都不如

其實咁
要避開族種不如劃一個standard
唔好淨係講白殺黑唔講黑殺白
乜柒都唔好講
左膠唔好下次白殺黑無人報就呱呱嘈

What kind of a monster would do this to a 5-year-old

BBC唔報

其實呢George Floyd 單嘢睇返段片，連種族歧視都談唔上。

左癌唔報唔係第一次。

BLM槍劫不斷？唔報 / 合理化成件事。
黑人槍斃白人媽媽？唔報。
黑人殺死5歲小男孩？唔報。搞大咗先要低調處理。

左癌奪權，世界淪亡。

仲有個8歲妹妹俾暴民殺死

BLM又收皮

你老母啲BLM左膠 睇下cm果條撚樣

笑到訓低
改做條罪犯黑狗一樣得

話咗
侵侵要贏了

左膠咪一樣只care佢地個movement

rip

垃圾左膠食屎大

嗰啲差人全部即炒
極訴告
成個警局重組
仲點冇公義

終於有高質討論
我認同你講最終目標一定係咁，但實際上而加呢個stage好容易會引起啲偏頗既人有錯誤既諗法，你睇下上面有啲留言已經知，歧視黑人仲好似大條道理咁。而且個黑人暫時已經得到應有嘅法律制裁，而且單新聞亦都有俾左派媒體以外嘅媒體報導過，綜合呢幾樣野我先質疑有冇再煲大佢嘅必要性。如果你話例如之後個黑人得到優待而唔洗坐監或者左媒原來有試圖掩蓋或者扭曲呢件事，咁樣就好值得煲大喇。

唔係黑人冇文化
係窮人冇文化

外國班傻膠SJW打咗BLM同女拳戰線好多年啦，成唔成功，難講。
不過而家香港女拳成型、美國BLM又搞成咁

香港班IG SJW mola mola

SILENT MAJORITY!

已經唔係煲大
本身緊係無啦啦唔洗煲大
但點解有d媒體本身報嗰時要咁鬼崇?
有乜用意?
附合新聞倫理?

white should die

美國班警察夠俾人告謀殺喇又唔見班左膠收聲收皮

左膠大肆報導白人跪死黑人係咪加深種族仇恨?

點解左媒唔撚帶頭報呢單(報咗都仲含糊其辭)反而無限擴大件用槍指住大肚婆個肚件力架先

black lives majestic

咁你查咗未

係

咁你就唔好用這個point話左膠唔大肆報導殺小孩單野係應該

左膠標準咪黑白擺埋一齊就一定係白既錯囉

根本班blm係極度種族主義，黑納粹，黑人條命就係命，其他人條命就唔係命，同3k黨有乜分別

我點知姐你問下啲左膠囉佢哋不嬲咁架啦，重點係單野又有人報左，個犯又拉左告左，咪完囉，洗唔洗整多個white lives matter? 仲嫌美國唔夠亂？啲左膠下下上綱上線樣樣野都扯到種族話題係咪代表對面都要咁做？

唔好亂扣帽子啊冇人講過右派啲媒體要煲大件事

主要批評嘅論點係選擇報道新聞嘅時候唔應該有立場，白人殺黑人同黑人殺白人嘅報道力度應該相同。

媒體唔應該用立場去篩選新聞，既然閣下都默認左左膠媒體報道偏頗，基本上大家都唔需要爭論落去。

認同你就高質討論, 質疑你就發老脾屌人

#1就係屌鳩D左媒處理偏頗你就話人都拉咗告咗唔報冇問題宜家又屈質疑你講法既人唯恐天下不亂咁柒婆話送中法都壽終正寢咁你係咪想屌香港人搞亂香港呀

左霉唔係煲唔煲大既問題
係冇報
比人屌到仆街先補番censor曬d race